有無人打機總係勁過男朋友？

我男朋友之前lol玩極都係銀
之後我玩左半年大師就比佢嬲左
平時食雞佢又成日落地死唯有睇我玩

叻啦叻啦

豬扒打機總係勁d

有
我哋邊個輸就要幫對方含一次

兩個男人梗係有個打機勁啲㗎

你含佢丁
佢含波？

我菁英

飛左佢